自少教育 黑絲台灣女做代課小學教師

批踢踢表特板網友貼出一名正妹代課老師的照片，讓網友紛喊「國小可以重讀嗎？」
網友指該名正妹是一名國小代課老師，並貼出她和學生開心互動的搞笑逗趣照，氣質清秀的她，私下打扮和拍照也很有網美味。

所以....

痴撚線

G

垃圾好心唔好見女就扯旗啦